完左DSE 讀書讀到想放棄人生 可以有咩做？

屋企家境唔算好
自己讀書又唔叻
想早d出嚟做野 而且個人唔鍾意讀書
D人成日話唔讀書唔代表冇出路
但係我真係有少少迷茫
諗緊繼續讀好定係把心一橫出嚟做野好
讀到好灰 冇哂動力
有冇考完就出嚟做野嘅巴絲比d建議

有無打算去畢業旅行？

大把出路啦

m記 kfc 跟車 貨倉 任你揀

通屎渠
專業人士